一早黃大仙地鐵站已經班狗

一早已經成班狗，地面好似成班疑似藍屍，乜料

定尋日已經喺咁

鰂魚涌c出都有
連埋旗手